為何冇人抗拒日本詞語/用字 但大陸用語就咁憎？

利申：好憎“乜乜控”呢個term

臭系

屌你
你抗拒屌屎眼
但會唔會抗拒屌閪呀

因為支那玩文化統戰, 迫你用佢哋嗰套
但係日本係令人心服口服